有冇巴打6月9號晚見到Taxi陳

好感動 見到佢有嚟 真人好高 著黑衫黑褲

我見撚到成龍tim

我見到張國榮添呀屌你

你係人定鬼

政府隱瞞有犬隻死亡